水泡商科fresh grad 想下水電木專長去移民

30歲前走，有冇得惗

我都想 但諗緊行咩路去學

轉行做技工囉

點入行都唔知

Lm